1-10入面邊兩個最鹹濕

係3同5
因為35色7

你最咸濕

所以 係 4 3 1

431最咸濕

ching 我地心靈相通♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

唔係同你得唔得?

係李斯
多謝

你係咪想同431(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

你懂的

要加油！

係 69

431

係1同6喎
一樓一161

咁呀7咪好索

搵錯人

我純情小妹

咪抹黑

勁煩

我話35就35啦

？

突發！我破解到141個名係點嚟！！！

係 4+3+1=7

你點計的？

佢7咗 係4+3x1 = 7

4+3x1

笑左

無笑埋右？

估撚到

笑左 笑右 將身體融入哩個節奏

好叻喎

...

。。。

一嬲都叻

咪助長個肥嘢啦

你依家算咩2c

乜色7

你弱智狗唔明我哋高智商笑話

39

39唔色7
7係女

395色7
三個都強姦犯

答案係 6同4
6664 = 牛逼4了

1同4
因為141

數學師

你唔好俾我見到你打錯字啊你！！！😁😁😁

呢舖你真係7啦

無錯我係索 謝謝

6 9

屌咁佢起碼好笑D

1不做 2不休 2最鹹濕

垃圾囉低汁咗啲
我個1q題到依家未有人估到就知

低質嘅人先會咁諗

無人理你咋下話

睇錯問題

（-v-)

推咗兩頁㗎無人估到咋嘛

自已推兩頁

唔係囉

一定係十同一，因為衰十一

link

錯

起我底 近排嘅post嚟

出得太on9無人想估

你估到再講

我：too on9 didnt guess

weak人估5刀

無估過 入去負評咗出返嚟

69

屌你老母